警方大話連篇文職醫護齊揭發 連消防處長都睇唔過眼 20190624

#大話連篇 #警方 #文職
20190624 警方大話連篇文職醫護齊揭發 連消防處長都睇唔過眼

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!